請問150呎裝分體2匹夠涼嗎?

三菱MSZ-WG18VA-H1
樂聲CS-RE18UKA
大金FTKA50AV1H
三款牌子邊部凍D? 靜D?
謝謝!

FTKA 420黎喎
個人會揀WG18VA

150呎兩匹
日日開住打邊爐都得

420有問題?

凍到雪櫃咁樣

150裝2匹仲要大金

三菱一生推

420散熱面積細d
如果空間允許最好裝大機喇

一邊打一邊唱let it go

冷氣台380MM闊,可唔可以裝420MM室外機?

大金特別凍咩?

咁細，買多幾個風扇好過啦

大金。但唔洗2匹 你長開就執多幾劑藥傍身 怕你感冒

連埋飯廳220呎OK嗎?

凍撚到停屍間咁

除非你隔局好唔通風，唔係我怕你開冷氣一日一醫生

成班都on99
裝2匹冇問題
位置許可既話 有大冇壞
最多set23-25度
冇人叫你set到最低

420mm講緊高度
長闊你要再睇下

150呎2匹變雪房都得

150呎都兩匹
日日著羽絨啦

匹數除左尺數好睇樓主屋企樓底 濕度同會唔會西斜
要相應抽濕同製冷能力
製冷抽濕夠力keep到行低頻咁就又舒服又慳電喇

一陣樓主如果聽樓上班on9仔咁講
到時唔夠凍就真係食龍肉都冇味
加上2匹d風量都大好多啦

150呎裝兩匹

你想起屋企開涷肉倉？

半匹都夠啦屌

100尺1匹 差唔多

笑到我仆街

2xx尺
裝匹半大金，24度，凍到仆街

可否講講邊隻型號？

大金
其實咩型號都夠凍
你150係房？
如是我諗裝3/4都夠
一匹就一定夠

2 匹 唔開, 溫度啱啱好

冷氣匹數最好預多啲，尤其係變頻

150 呎用兩匹變頻完全無問題

啱匹數既變頻 set 23-25 度微風，又靜又舒服

同慳電

根本預多啲匹數係俾你可以唔駛 set 太低溫度同好大風速都夠涼又慳電，唔啱匹數又開行部機反而又食電又大損耗

巴打識d野
你睇樓上班on9
就知冷氣機個原理係點都唔知

匹半都夠做cop 啦，兩匹

咁裝十匹係咪會仲慳電d

放屍體？

三重 srk35zs-s
1.5匹變頻冷暖 made in Thailand
日本 當地賣緊嘅機都係呢間廠整嘅
1年保

150呎2匹係絕對無問題
預大小小
最好變頻同一級能源標籤
簡機睇你budget
同埋機size
基本上大金 開利 Panasonic 無死

夠靜嗎?
2匹係唔係SRK50ZS-S?

好靜, yes

你個位裝唔裝到啊on9

一陣到天氣熱
或者樓主屋企有親朋戚友黎
到時唔夠凍又點算啊

咁裝夠6,7部2匹
包涷

好啊 裝啦
gogogo
唔裝正賤種

300呎兩匹
要著羽絨訓覺